留低屬於你自己嘅電影獨白

每日朝早起身，唔好刷牙，唔好沖涼，唔好諗嘢。街落，跑，盡情咁樣跑，忘我咁樣跑。
人嘅水份流晒，之後全日嘅時間就唔會再有眼淚。

(滄桑磁性嘅聲音讀)

愛情，好簡單。鍾意、唔鐘意，講完。唔洗咁多藉口喎。

（分手時，女同男好cool咁講）

Diu no chinese

I want to play a game with you.

喂, 係咁嫁啦 有乜計

Why so serious?

你依家係咪大我? 你大佬邊個呀?

爸爸不要強姦我

唉~仲未死

話知佢97啦

即使我禽獸不如，也有活下去的權利。

我 有 比 你 屌 架 ！

你地成班It狗獨白都幾有趣

切 改正五次唔該 ( ) ( ) ( ) ( ) ( )

或者我應該死去吧，總好過變得更差。

重慶森林？

每個人都有失戀的時候，而每一次我失戀，我都會去跑步，因為跑步可以將你身體裏的水分蒸發掉，而讓我不那麼容易流淚，我怎麼可以流淚呢？在阿May心裏，我可是個很酷的男人。

你知唔知你瘦咗好多啊，以前肥嘟嘟嘅。你睇吓你而家，成個lip 晒喇。咁樣何必啫?要對自己有信心先得㗎嘛。

都叫咗你唔好喊架啦，你咁喊喊到幾時啫，做人要堅強啲呀嘛，你睇，你成pat 達係到似咩姐? 唉，等我幫你吖。 嗱，咁樣係咪舒服好多啊。

做咩唔出聲姐，唔好嬲佢啦，係人都有唔清醒嘅時候㗎啦， 俾個機會佢囉，好冇?

係咪好寂寞啊，幾日姐，都唔使咁啊，好痛啊？等我俾啲溫暖你吖。

唔岩聽既說話 你想唔想聽
（外國長大abc口音）

俊？邊撚到俊呀睇過？

咪又係變頭文字D post

金毛玲 你同我出黎 八婆

過黎 借個膊頭比我 得啦 我冇野啦

邊撚個踢我？

人哋話，失戀 係一個好痛苦嘅過程 但係我覺得冇乜特別 不過好奇怪 嗰日之後 我個金毛 唔見咗 就好似我個初戀

廿八座大王

唔好諗住贏，要諗住唔好輸

金城武咁撚型都要失戀

靚仔就唔洗失戀? 夜晚瞓覺，我訓唔著，就會諗翻曾經有幾多人讚過我靚仔，我次次都數到瞓着。 咁又點? 第二朝咪又係要跑步 。

金毛玲 出黎

啲雨，冇停過。我諗，死啦，幾時先返到屋企呢。

你都痴線，你走啦你

我哋仲係咪partner?
呢個問題我唔知點答

唔該你幫我唱十蚊散子。

平時我冇乜草錢，所以今次我做老闆，但今次我特別小心，專登揀啲堅強嘅人，等佢哋冇咁容易受傷。有時候我會撞到熟人，有啲同以前冇乜分別，但係有啲就改變左好多

當然，有時候都有例外，我遇到我初戀情人，但佢已經唔記得咗我。

今年嘅冬天，好似特別凍，真係估到，今年冬天咁快就到。

忘記他 等於忘掉了歡喜~~~
等於將心靈也鎖住 同苦痛一起~~~

從來只有他 可以令我欣賞自己~~~
更能讓我去用愛 將一切平凡事 變得美麗~~~

真係估”唔”到 改正五次

(真係估”唔”到) (真係估”唔”到) (真係估”唔”到) (真係估”唔”到) (真係估”唔”到)

今日係2018年3月12，喺2014年，我同你第一次亦唯一一次去果嗰森林，今日火觸差唔多燒晒喇。 或者咁樣都好，至少我同你嘅回憶會永遠停留係果到。仲記得，果日太陽好曬，好熱，我個心係咁跳。你挨過我件衫，有你陣香味，我放咗係床頭，每日好開心咁訓教，唔想洗。

You met me at a very strange time in my life

Funky Town , Funky Town~

其實，有啲傷口，我越舔佢，會越痛。過翻自己生活，佢自然會慢慢好
(開心聲讀)

我而家知道 人點解要吸毒
係因為寂寞比毒品更恐怖

無論你想愛誰 在你掌握裡
我熱情隨時在手裏

Oliver Tate: Ask me how deep the ocean is.

Jordana Bevan: Shut up.

Oliver Tate: Come on, just ask me.

Jordana Bevan: Why?

Oliver Tate: 'Cause I know the answer.

Jordana Bevan: Oh! Do you?

Oliver Tate: Yes, I do.

Jordana Bevan: How deep is the ocean?

Oliver Tate: I'm not gonna say.

Jordana Bevan: I'm brokenhearted.

Oliver Tate: The ocean is six miles deep.

Jordana Bevan: Good.

每一日都係一種練習。

我前幾夜又睇左

the end

大ma 好鐘意王家衛 ? 定失戀

鍾意 得閒就睇下